發覺快餐店啲外賣餐具脆弱咗，大力啲都斷

不過我啲功力已經練到無咗刀頭一樣捅得入塊牛扒！

張圖好有迫力

好有動感

我都諗緊呢張相

影到好似爆火花

用環保餐具啦

殺

攝影高手

洗唔洗拉爆呀

屌你老母點影架
笑撚咗

以為漫畫先出現既野

周星馳回馬槍.jpg

睇到幅圖個心離一離

宇城飛幾時約出黎打

笠清肯打，我淘大殺入去屯門又點話
反正呢排得閒，順便上去同伯母世伯拜嗰年

會唔會係係大力左

我地世清唔係幾得閒

右邊大力返就會平衡到

食緊屎？